大家點睇 Bose companion 20？

呢個價錢仲有無其他推薦？